
                      El día de la marmota aplicado a la guerra. Es una idea demiasiado vista, aunque la película entretiene y las escenas de acción son impresionantes, es más de lo mismo
        
            